<resources>
    <string name="app_name">WitzeXL</string>
    <string name="WitzeXL">WitzeXL</string>
    <string name="LOSGEHTS">LOS</string>
    <string name="Witz01">Alle Kinder werden geliebt,außer Hagen, der wird geschlagen.</string>
    <string name="Witz02">Alle Kinder essen Suppe, nur nicht Hein, der kam in die Suppe rein.</string>
    <string name="Witz03">Alle Kinder stehen auf dem Schiff, nur nicht Lena, die sitzt im Container.</string>
    <string name="Witz04">Alle Kinder fahren Achterbahn - ausser Klaus, der fliegt raus.</string>
    <string name="Witz05">Alle Kinder sitzen am Lagerfeuer nur nicht Kennt, der brennt.</string>
    <string name="Witz06">Alle Kinder spielen Ritter, außer Gert, in ihm steckt ein Schwert.</string>
    <string name="Witz07">Alle Jungen lieben Mädchen - außer Franz, der liebt Hans.</string>
    <string name="Witz08">Alle Kinder haben Haare, nur nicht Atze, der hat schon eine Glatze.</string>
    <string name="Witz09">Alle Kinder lachen süß, nur nicht Miller, der spielt Killer.</string>
    <string name="Witz10">Alle Kinder bekommen Geschenke, nur nicht Ute, die bekommt die Rute.</string>
    <string name="Witz11">Alle Kinder mögen es platonisch - sußer Jasmin, die mag es intim.</string>
    <string name="Witz12">Alle Kinder freuen sich auf das Essen, nur nicht Gerd, der sitzt im Herd.</string>
    <string name="Witz13">Alle Kinder hören die tolle Musik - außer Annabell, der platzt das Trommelfell.</string>
    <string name="Witz14">Alle Kinder mögen Römer, nur Lisa, die mag Pariser.</string>
    <string name="Witz15">Alle kamen über den Stacheldraht, außer dem Pater, der wird nie mehr Vater.</string>
    <string name="Witz16">Alle Kinder spielen mit Dynamit, außer Alexander, den fetzt es auseinander.</string>
    <string name="Witz17">Alle Kinder lachen, nur nicht Sybille, die vergaß die Pille.</string>
    <string name="Witz18">Alle Kinder rennen in den Bunker - nur nicht Renate, die fängt die Granate.</string>
    <string name="Witz19">Alle Kinder fahren Fahhrad, nur nicht Susanne, die hat eine Panne.</string>
    <string name="Witz20">Alle Kinder spielen mit dem Galgen, nur der Jürgen muss würgen.</string>
    <string name="Witz21">Alle Kinder werden älter, nur nicht Torben, der ist gestorben.</string>
    <string name="Witz22">Alle Kinder schauen zum Galgen rauf, nur nicht Gunter, der schaut runter.</string>
    <string name="Witz23">Alle Kinder spielen Fußball auf der Straße, nur nicht Rolf, der klebt am Golf.</string>
    <string name="Witz24">Alle Kinder spielen Wilhelm Tell, nur nicht Bob, der hat den Pfeil im Kopp.</string>
    <string name="Witz25">Alle Kinder gehen über die Brücke, außer Rosel, die liegt in der Mosel.</string>
    <string name="Witz26">Alle Kinder gehen über die Baustelle, nur nicht Jan, der hängt im Kran.</string>
    <string name="Witz27">Alle Kinder schauen auf das Unfallauto,nur nicht Kurt, der hängt im Gurt.</string>
    <string name="Witz28">Alle Kinder sind weich gefallen, ausser John, der fiel auf Beton.</string>
    <string name="Witz29">Alle Kinder spielen mit dem Messer,nur nicht Hagen, der hat es im Magen.</string>
    <string name="Witz30">Alle Kinder kamen auf die Welt. Nur nicht Bernd, der wurde entfernt.</string>
    <string name="Witz31">Alle Kinder haben es begriffen, außer Sepp, der ist ein Depp.</string>
    <string name="Witz32">Alle Kinder werden schauen zum Fleischwolf, außer Klaus, der kommt raus.</string>
    <string name="Witz33">Alle Kinder tragen eine Brille, nur nicht Thor, dem fehlt ein Ohr.</string>
    <string name="Witz34">Alle Kinder essen Forelle, nur nicht Olli, der lutscht einen Lolli.</string>
    <string name="Witz35">Alle Kinder lecken Eis, nur nicht Toni, der leckt Moni.</string>
    <string name="Witz36">Alle Kinder haben Grippe nur nicht Petra, die hat Lepra.</string>
    <string name="Witz37">Alle Kinder werden werfen mit einem Stein - außer Hein, der fängt sich ein.</string>
    <string name="Witz38">Alle Kinder glauben an Gott. Nur nicht Natan, der glaubt an Satan.</string>
    <string name="Witz39">Alle Kinder essen mit dem Messer, nur nicht Hagen, der hat seines im Magen.</string>
    <string name="Witz40">Alle Kinder schauen in die Schlucht - außer Hein, der fällt hinein.</string>
    <string name="Witz41">Allen steht das Wasser .</string>
    <string name="Witz42">Alle Kinder werden geliebt,außer Hagen, der wird geschlagen.</string>
    <string name="Witz43">Alle Kinder werden geliebt,außer Hagen, der wird geschlagen.</string>
    <string name="Witz44">Alle Kinder werden geliebt,außer Hagen, der wird geschlagen.</string>
    <string name="Witz45">Alle Kinder werden geliebt,außer Hagen, der wird geschlagen.</string>
    <string name="Witz46">Alle Kinder werden geliebt,außer Hagen, der wird geschlagen.</string>
    <string name="Witz47">Alle Kinder werden geliebt,außer Hagen, der wird geschlagen.</string>
    <string name="Witz48">Alle Kinder werden geliebt,außer Hagen, der wird geschlagen.</string>
    <string name="Witz49">Alle Kinder werden geliebt,außer Hagen, der wird geschlagen.</string>
    <string name="Witz50">Alle Kinder werden geliebt,außer Hagen, der wird geschlagen.</string>






</resources>
